「bug 」原來17蚊係小米鑽石底

見到17 / 17.1左右就入貨
17.3up 就放
無限重覆以上動作
真係可以賺到free lunch

小米呢隻野
有大戶盲托住17蚊
鑽石底黎
冇可能跌穿

每次交易起碼賺2%左右
有100萬做本，輕鬆每次賺2萬
10萬本，輕鬆每次2千
1萬本，輕鬆每次2百 食到兩餐元氣

賺錢呢家野
真係要食腦
你要睇穿大戶諗咩，基金佬諗咩

又係你
好耐冇見

麵爺可以交學費啦

17.14
機會黎了

股票係人既遊戲
大戶點都要保住17蚊關口
至少短期內佢一定會保住, eg 今日
冇可能穿

17.1 !! 機會

17.06!!

16.98!

邊有

17.06

17.04

17.02

17蚊條隊長過長城

17

好快穿

唔好亂講啦，即穿

穿

bug!

?.?

穿左一下

見到連登呢類post 仲有貨係手真係要不問價跳

多謝提供笑話!

得1.幾%咋喎，1萬蚊本個D仲要扣幾十蚊手續費

BY THE WAY熊1谷底就快到，可以準備回升，再食熊二屎

番去買六合彩啦好唔好

雖然穿左 17，但記住，一畕返17，升勢就一發不可收拾

燈

但點解佢地要保住17
引人入？

回返d

樓主又中

回幾仙=回番d

D大陸人最鍾意 跌穿少少然後迅速拉返起。

手續費呢?

岩呀
倒數一分鐘開市
小米準備爆升！！！

大家準備好未呀？？？

lm

世事比你看穿

掂一掂我就掃

跌多小小，想入貨

就穿

比你搞到想入少少

成粒鐘都頂得住就知17蚊呢個關口有d料

買啦
真係好難穿17
低位黎

本來都係
你一講出黎 就唔係
死蠢

唔驚啦
大戶，呀伯，c9 點會睇連登

入左200個

垃圾

Mo la mo la
穿撚硬
唔穿我自貼

Cashed

17 入
17.2 放

升緊了
符合預期
點解垃圾？

17蚊入左
等升多陣放
原來2% 咁易賺

Yes 20手
一陣就800蚊

我都賺咗好多

連登一心
其利斷金
有錢齊齊搵

17蚊買入
我份人唔貪心
夠2%走人
目標價17.35 走

17.42
走了
錢真係易賺

17.4
歷史高位

又要等佢落返17.0

17.36

做投資者最緊要理性
一早set 好晒plan 去止蝕/止賺
出得黎行，切忌貪果盤

跟你買咗一手 賺咗幾十蚊

有賺就好

認真 佢真係靠大戶死都拓住係17蚊
識唔少人當佢毛記咁屌鳩佢好耐

樓主

點樣可以估到大戶目的

下次等佢跌到17左右我又買返手先

毛記呢啲垃圾同小米比

毛記對得住ipo 班人喎
輸個班係自己on9 盲咁衝咋

只要入 不要問

毛記根本成件事係笑話
識人話睇100毛睇出感情對佢有信心 死入爛入

17.5走左 輕鬆賺兩舊

咁mk ,不了
有咩係呢度傾啦

頭先用一通都係得一舊水
btw提醒下樓主 有冇聽過狼來嘅故事

個個都17蚊，17.5走

爽呀喂 今晚食海鮮

切

遲早燈死

唔洗諗，因為大戶有錢可以睇住你黎食

毛記差好遠。。。明老千。。。小米最多是暗

尋日入，今朝走，多謝樓主

又跌

17.02 !!!!

In

16.96

16.92

講完即穿

笑到仆街

Fatfat

有大戶係連登仔

屌你老母
10000股 唸住搵幾千咋
比返D錢我呀

16.9 !!!
大戶震倉姐
機會來了

16.94

all in 左, 靠你了樓主

係咁禁佢落16.9

準備17.4 再放

目標價 16.94

收市價的確係未穿過17

未入到就開始升

上呀

依啲諗法輸死人，經紀佬表示歡迎每次賺你幾百水

12蚊

17蚊，石墨烯底

真係唔識跌 好勁

樓主先係大户

就算唔穿俾你捕到$16.9 都無肉食啦

分分鐘一穿你就賺埋都唔夠蝕
建議你計計穿既機率有幾大
如果真係穿既話幾錢走到 穿之前賺到幾多

另外就算本身唔穿 你一講出黎 將來穿既機率至少double

我覺得唔關事
佢個日直插咁多 直落到17緊係會反彈

之前18 19咪又係有人講鑽石能量底

只要連登仔夠齊心 又夠錢多 17蚊以下不問價掃貨
再strong hold到17.5先放

咁就永遠都唔會跌低過17蚊 (好似係)

又真係11點後一路托住係17蚊啵

17.5
又放得
又賺2%

其實我都覺好難穿⋯
大戶放左勁多啦bor之前
E+應該要all in等反彈

準備再撳錢

真係中左bug
靠17蚊鑽石底真係揾唔少

上證跌
一陣落番17.1 再入再撳錢

Gogogo

易過牛熊

呀婆都識玩

18
菁英底

18.54 差唔多了 係時候放

話咁快又跌返落去

咩事啊

中

再出過新POST
16蚊鑽石底

Bin C

真係有人出黎鞭

都玩左幾轉啦賺夠

鑽石底

16蚊

你唔係唔知鑽石底係財演呃老散既技倆啊